地鐵尾班車！！！

往荃灣同柴灣最後一班車54分開！！！！快啲走啊！！！

推

係中環站開出啊！！！

23:54?

Source?

唔係12時 54分咩? 我聽錯?

地鐵邊有咁早收 如果係1254都唔洗而家講

source?

0054咩唔係？

我們聽到係12點幾喎

聽錯 係12點54分

Sorry

多左個們字

12時54分呀

NO special announcements in MTR website

下?

由佢沈底